有冇人試過喺Amazon買野食?

本身有食開某隻牌子嘅罐頭,發現上網買同喺香港買相差成廿蚊,宜家諗住喺Amazon買罐頭,1 pack 成20磅,計番市面集運已經4百幾5百蚊,實在太貴,問想各位用咩經濟d嘅方法運過黎?

想開你罐罐

買唔到,無罐畀你開

咁你開我罐罐

咁你當人地運過黎唔使錢咩
貴$20算正常啦 仲想點

呢廿蚊食水真係好深,外國買就四十幾蚊,香港就七十蚊一罐,一罐渣七十蚊真係貴好多
我諗人地訂番黎都唔洗畀咁貴啦,佢地都係少量訂貨

速遞公司貴嘛

自己過去拎

我試過買有蜆肉果d miso soup，可能輕磅d，所以加埋都仲平香港少少

上網睇過船運都係平空運一半